24吋以上LED電腦Mon大約咩價錢

邊個大牌子又比較好

自己 search mon post

我買24UD58 1799

我都用緊呢隻 我1年前買要2500

遲下換27吋4k HDR10